有冇人follow愛回家傻強ig

佢ig有上個月開始差唔多日日post自己生日會
啲飛好似賣唔去咁

有無人follow連登鄭俊弘ig

打錯 鄭欣宜

350蚊位食水咁深有撚人去咩

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

有

點解你會留意

嘉賓係佐治同00，仲有隔離台error肥仔

有冇人去咗？之前 bbc 睇戲悶到呢

俾個ig 黎

sarkisfung

777

原來係尋晚

之前因爲愛回家有follow佢
但因為早排太撚煩膠，日日宣傳自己生日會unfollow左

係 好慘 開完一個post過一陣刪咗佢

咁二打六都咁大諗頭

有冇見到大合照

原來已經過左

樓主舉辦當日先開post
連登仔想支持已經趕唔切

原來佢仲預埋大陸都會有fans

好心佢啦自視過高
其實愛回家個post好多人知佢果陣係因為成日遲到至比人踢出愛回家之後已經變左唔撐佢 覺得佢唔抵幫

原來係咁？

佢個樣好煩膠咁 隻眼

仲有愛回家個個補習佬 頭髮成日亂晒個個

on9

撚係 佢拍非大台嘅劇先畀人封殺 覺得佢唔會攞自己前途嚟較飛

有員工唔信 信果啲花邊新聞？

二打六都350？岩先search佢ig唔係傻強樣真係唔認得

那麼要怎樣才可以參加到馮奕森今次這個生日會呢？他已於不同的社交網Post了海報宣傳，召集粉絲參加，而參加的辦法好簡單，只需付上港幣$350元的費用就可以了。

搵埋港共01賣廣告都無人去

嗰個咪佐治

唔知佢叫咩名

得好少人 員工/搞手仲多過fans

因為有FOLLOW傻強
點知佢STORY上個月起9成都係講自己「兄弟X愛回家X馮奕森」生日會
又話有安仔00
但係加句「不過去唔到冇辦法」
只少有我

佢咁耐都唔放相上ig

原來佢有啲相都幾靚仔
但唔係好鍾意佢喺套劇入面嘅演法 好似浮誇得制

焦仔型過佢好多

我麻麻地
佢地條線嚟講鍾意00多啲

屌 條死厹

咪又係2打6

起碼廢青閒情有穩定收入先

智障 憑乜

有少少似城城

高度方面？

成日懶型

講咁耐, 有無人去左?

點解咁奇怪無無啦搞生日會$350

自視過高？無理由唔知係出幾集既二線角色架喎

愛回家四子之中最靚仔
不過太矮

00靚仔過佢成條街啦

原來佢俾人踢走左架啦

佢真係好似國貨城

好中意傻強好想佢重返大學線

佢IG而家都唔係成日UPDATE

吓! 咩事點解DEL PO

00 佐治 吳崇銘 肥仔，香港01有出報道

你有去?

01啱啱頭條出咗

咁殘既

廿個都唔知有無

仲要計埋工作人員、親朋戚友

陰功 攪左開頭點知冇人去又唔可以唔繼續

玩大左

條友滿心歡喜諗住會有好多人戥佢唔抵而黎撐佢 點知

好心有d自知之明 唔使錢都未必多人去啦仲350

如果星期五應該會多Ｄ有人去嘅
琴日去得嘅人，都應該好老友，或者真粉絲先會去

突登搵個仲矮過佢既error肥仔黎撐場

都成31歲啦

家陣變左笑料

又唔好咁笑人
如果佢愛回家個角色仲係到,d fans 實會去
香港人係好現實

好柒

我幼稚園搞生日會都多人過佢

350 真係貴囉
tvb一線星搞都係差唔多價甚至唔敢收咁貴啦

等陣先 幼稚園小學搞既生日會參加者唔洗俾錢架喎

350紅館都睇到

圖一佐治

大合照都有30個人呀
點解之前張圖影到咁少人

我諗01影果張相 坐係到先係fans
側邊企果d全部自己友

大致上2字頭

有冇5個有比錢？

五個都差唔多收千八 真係幾好賺

sor我唔知係員工有爆

我指佢宣傳自己生日嘅

酸到

唔知你咩taste

端午節都嚟緊後面仲擺pose聖誕樹喺度

手動斬眼 個個？
手動呼吸

who

529緊係要反斗

呢句野好撚柒